[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [光復香港 時代革命]

首先，今年又見到我了。
首映日期係9月30號，只不過係早小小開黎吹水

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

最後
光復香港 時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

五大訴求 決一不可

留名
我愛樂仔
表白樂仔

後花園

有無舊人上水同老公激情對話

why tank柒咗咁多

好似死亡筆記個流克咁

Lm

似衝鋒廿一個蛭魔多啲

蛭魔咁型

Tank都係多對陰唇姐

屌你

屌

留定名

樂仔好耐無見
有無人知劉美君係咪真係因為撐警俾人飛起左
我見佢公司同viu幾多合作下

肯定係撐警比人飛啦你睇邊個撐警係唔會比人屌
而且造星係佢地幾重要嘅收視來源黎

垃圾viutv今年開唔開微博group呀

諗起舊年一爆微博，個post即刻停左

從此開展tg之路

條橋差唔多衰
做星做到同fans冇晒距離感
仲好似話tg fans club好多是非

正常啦 連登好多post有tg就好快收皮
咁易就圍到大爐

呢個係咪姜濤

笑死

笑到癲
不過我諗佢都係路過

原來今日首播

咁夜播

兩頭唔到岸

雖然cut走咗個冇腦劉美君
但真係唔想文卓森做旁白
諗起佢剩係喺中國網做live就好嬲

旁白小哥哥

唔知今年會唔會多一個193

利申：33忠粉

屌 仲係佢咩
諗起佢個啲mean撚爆評語同埋用埋啲支那用語

順手一提，大家可以用不推文回覆

做之前都要再提

wow

開波開波

推番上黎

召喚安全兔

第一集係咪又係慣性回帶閪

除左Mirror之外仲有Error囉

真係太快第二季

轉左個開頭有啲唔慣

姐係上次無實力，唔認真？

Agger
咁快新一批

第一集唔睇都得

咁最主要上次好多trial and error既

又俾人恥笑

cm笑到仆街

走音走到咁都真係

上季睇到一半因爲奶支冇睇
睇下今季會點

又係恥笑開頭

見error

見到契仔就唔開胃

慣性回帶閪
次次咁都呃左一集

有創意

rep返首歌先啦

條友乜事

幾好笑

？？？？

花姐屌得啱
呢件真係
差撚到似媒

jm9

條友咩事呀

Who?真心玩野定媒？

乜事

前排係咁吹仲以為就黎決賽,原來今日先第一集?

上季好似又係有件好有自信？

米奇老味

樓上咁多人唔識蜜蜂翁

老味

真

重賽

自信同咁作狀都有分別

真係唔識

Louis？

真唔識

唔識

米奇老味今次冇岀過聲
好撚失鳩望

邊撚個呀

唔撚識咪唔撚識囉，你係咪本人呀？

要有聽rap先知邊個

呢批復活的當中有幾個都ok既

識
但都係好on9

唔識咪唔識囉，好出奇？

Zero

星座撚坐評判嗰邊

家下老馮要識佢

算鳩掃啦

拉

邊撚個呀？

點解Louis仲係冇自信咁

你地識唔識用不推文回覆架

d衫咁似ge?
不過好正，支持

無100萬

唔好同我講冇100萬變入mirror error

今年d節奏都係咁慢

其實都係好事

乜水？好出名？

直入比賽啦仲講咩冇一百萬呀屌

將30分鐘嘅內容拖到1個鐘

樓豬有叫人用過，不過不推文要隔成分鐘
盡用啦大佬

唔算出名知唔知冇咩所謂

做咩冇用紅大字

發覺起碼有3，4條友係幫viu拍過野
Tank唔講啦，小占，tagger,眾神的大陸
應該會好似上季pa仔咁留到好後先走

應該聽日先開始

聽晚重播一個人的武林？會唔會因為預咗聽晚會有大事發生會變成成晚直播所以有咁既安排？

真心唔識
介紹下

聽晚冇得睇 臨時調咗節目

收嗲啦，人地好心叫我地用不推文回覆
用紅大字回人做乜撚野呀屌你老母

垃圾嚴政

小占都玩唔知jm9

今季肯定做比個垃圾波仔

仲有個肥豐

唔出奇，分分鐘聽日會有突發直播

原來你識分

肥文

佢係同jer ian舞台劇個個

頭先係唔係出現脫獨果個vvn

肥豐幾時想做明星

error好需要呀

波仔

你係咪想取代月野套套呀？
第一集就搵到人比我咬
屌你老母

垃圾boris

嘩屌你老母兩件垃圾

班youtuber

屌你老母
呢啲垃圾都上撚到位

個妹妹條眉做乜9

上季我記得都有

呢兩個都好唔掂喎屌你老母

VVN

Youtuber過主啦

So fake
The whole program

好撚樣衰喎

屌！唔識cotton
我真係out得好竪要

歪嘴既

勁憎呢個波仔 收皮啦

識蜜鋒翁，但唔識呢兩個

肥仔仲靚仔過佢哋

無咁深印象

Boris 好似鴨嘴獸

屌 垃圾波

我覺得似韓仔

笑死得啲retaker

個垃圾波仔樣又衰格又衰

屌你老母
點解呢班乜鳩eye catching idol 都咁撚柒

Ig 係乜？

第一輯頭5勁好多

Lokman係得既
肥仔就好得添啦

小占全職幕前員工，俾佢玩即係利益衝突
我覺得似爲左其他拍野先俾佢玩

Louis

係咁recap上季啲片播1個鐘?

阿tank屌左vvn 未

Tank呢屆會唔會又中途退賽？

Tank都好過頭兩個下話..

點解得翻強尼做主持
黃心美就話走咗啫
Hailey都走咗咩?

即係tagger,唔記得佢咩名

Louis同酒粒直入...

Tank

同情分

Thelowmays

希望tank走到最後

vvn 入左viu做?

Tank喎？ 睇睇佢而家個look真係唔開胃

無一件開胃
btw今年又可以撚狗

屌佢老母返大灣區啦

唔係一直都係全職員工咩

個樣好似食左屎咁

幾似😂

又唔可以咁講
一開始都睇唔順啊dee 覺得好怪
宜家咪幾好

仲係呢個場

d錢比error槍 燒晒囉

肥豐係咪媒炸

肥豐都嚟玩

肥 豐 咁多野搞㗎

mk送貨佬咁款

今屆好多都不了

睇對不起標籤你已經見肥豐好似好多嘢做好忙咁

可能對第一屆有感情
今屆連笑都笑唔出
尤其見到波仔

唔要Hailey

Louis聽日先開始，不如下年再黎啦

花姐d格仲係咁撚煩 成日比d晦氣choice人 咩而家可以即刻唔識排/即刻走

綠帽

花姐上年都著一樣嘅衫

咁唔通因為係參賽者就要身嬌肉貴？

小占同肥豐係咪都垃圾班

又同一隻歌？

遲到撚抵屌
但咪嘴嗰個…
如果初犯情有可原

cotton
咁撚大怨氣，咪撚玩囉 Youtuber有光環咩

其實跳咁耐有咩用 你要針對最弱部分先有用嫁

唔明小占點樣造星

仲要柒到仆街

叫自己cotton想點撚樣

肥豐出面撈野搵得仲多啦

又煽情屌你老母
咁撚辛苦可以quit喎
全撚部都未ready

小占真係垃圾班

好7

好似揸地盤啲石屎車

做星就係咁撚樣嫁啦
全部都係垃圾，你估咁l易呀

全部諗住唔付出就大紅

仲有好似係做送貨

可唔可以唔好俾多鏡頭個班所謂KOL

今年少左堆垃圾dancer 好睇唔少

個嚴政咁撚似蛇精男

竟然見到 manson 個乸型fd 嚴政 都係度

不推文啊大家

而家d人真係以為唔駛苦練？

其實我睇緊啲咩
跳三日就喊
平時唔做運動唔洗翻工OT勞動？
男人老狗後生細仔跳得舞都要怨三怨四

忽然醒起舊年有一集周末播嘅前奏，先開始播
所以今輯相比之下，就覺得個開頭慢咗……

可能想有人快啲幫佢地開tg group

成班少爺兵

我下個post會係topic再加多句叫人用不推文回覆
sor啊

全部都扮到好似好慘搏人同情

我屌晒你地成班做星2呀 ，我日日做24個鐘都未撚喊，你同我講做自己想做既野12個鐘就喊，我屌。。。。。。

個個都好似唔做運動咁
專影埋啲kam嘅
野又唔識講

又圍爐打飛機

傻豬嚟㗎！唔洗sor!!

個Brian幾靚仔

留名

今屆咁撚多軟皮蛇

佢地知唔知男人扮慘只會更黑人憎
特別係啲柒頭
Viu個劇本要佢地扮喊都搵啲有演技架啦

個個都想搏上位但又唔肯付出

肥腸個robot

嗰幾個kol快d收皮
上屆嗰班真係為咗追夢好熱血好努力
今屆呢班剩係排舞都咁多怨言

d KOL鏡頭多到

屌係咁畀鏡頭啲youtuber

唔想再睇boris同cotton

抵死啦

乜撚野波仔 cotton收賣左個台呀？
係咁播佢地把撚咩
小小野就攰，我開始覺得我舊年對班仔屌得大力左

想佢地快啲俾人FOUL

MV啫…
咁多人其實都認唔到你啦
又唔係Foul
咁都喊成咁 之後唔洗玩啦

好用力笑係做乜9

你有笑 但笑得柒

Louis有無搞錯
玩到season2都跳唔好

屌。。冇得拍mv又點啫入到位就得啦！！！！！！

其實個款都好似知柒唔想上黎
但又想上位咁放唔開自己
完全唔知做緊乜野
無基本舞底/唔唱得/無娛樂性/唔靚仔
你上黎個跳唱偶像節目其實做乜勁

係咪又要求情

冇得拍my

Tank份人好似幾好

咪撚影咁多YouTuber啦 好柒煩吖佢哋

屌你老母
班仔咁撚廢 郁啲就喊

Tank 算真男人

Tank要頭3

tank跳舞真係幾勁

佢上年已經好幫班兄弟

Tank上年如果冇退出應該入左mirror

好似上季都係咁

喊得慘過放榜

好兄弟feel

佢上季都係堅啦
仲記我佢中途退賽好多人都可惜

係好撚勁同埋佢真係好有心

掛住迪迪仔喊樣

換走因ton

喊喊喊
切左碌鳩佢啦

第一集就成班怨婦

頂垃圾Alton個位

其實tank係咪枚？

上季姜濤一開始都跳得差

頂唔緊 好似睇緊99個alton咁屌你老母

佢真係好好，當佢地仔咁教

第一個換走星座撚

換stanley得唔得

取代星座撚啦

Tank完全唔似參賽者，似導師多啲

屌 笑撚死

屌你好衰

tank真係識玩,識搶鏡頭,show到character

屌個畫面

佢從來都係睇個樣先

Tank 做左lok man

做多咗

請叫因ton

屌你垃圾班班人有姜濤個樣直接進級啦

我覺得佢似真心wo
佢真係幾好

有冇人知tank係咪真性情 唔係扮？

冇睇造星1

但佢樣算比較好
有資本
今屆嘅多數無一樣野可取
除左識喊

仲有stanley

條boris又走去求情

咁跳舞都講天份既
但今年D人個底似乎仲衰過上屆

嗰啲cotton foul走啦

見到個兩件濕鳩kol想嘔

頂

個情節同上輯好似

同上季劇情一樣

仲要勁撚多鏡頭

呢個好笑

我屌你老味

tvb劇情

咁搞法我唔想睇落去

屌你有冇睇上一季

仆街

有底果啲全部都唔玩啦

我都想知

攬住tank左右嗰兩條友好難頂

咪撚煩啦呀tank
本住上年有撚用咩

好mean

喊乜撚野on9

事實姜B個樣真係有星味

Boris 跳得好好咩 求咩情 tank就話姐

仲有里奧咀

屌睇到好老尷

冇睇上季
想知係咪成套野係玩煽情同埋睇住班仔鳩喊
係又喊唔係又喊

我好鐘意你

會唔會今季每集都喊 勁撚過一公升眼淚

佢根本第一圈都人氣王

喺點

唔知做乜

屌呀係里奧仔先岩旅遊巴里奧咀.jpg

我覺得係真 佢上年退左賽都有幫隊友手練比賽
雖然今輯有少少出位feel

我冇話佢唔好,冇話佢扮
我都信佢真心
只係話佢識玩

利申,脫毒開始撐tank

搏鏡頭

今集最mean留言

頂 成集不斷喊
暫時真係造星1好d

唔係啦
問題係呢屆d人真係無乜料

炎症=里奥咀二代

里奧仔入到廿強真係死好命

尋求無悔真生活
路漫長也靜候

因為佢似港女最愛既彭乳硬

係
但越喊就越會繼續睇

Tank堅好人啦

Over咗

屌
拍個MV啫
咁都搞成集
MV咁閪多人 邊個認得你

同埋造星1真係多素人
今次唔係

甩撚咗都過，我屌呀

係alton我照屌

爛好人

個個見mirror error 有d人氣即刻9衝

屌你有聲嘅仆街 飲泣聲

個兩條kol好撚煩

如果99個都入..太造馬啦

真心覺得tank係 ViuTV 既枚
一切都係節目效果

佢地令到香港男人睇落好無用
未戒奶咁MK柒又體能差又群腳
野又唔識講
香港男人唔撚係咁的唔好失禮佢地啦屌

有個咁似阮民安嘅屌

你老母cotton戲份佔咗有無45分鐘？？

今年班仔真係差上年幾倍
boris cotton收皮啦屌

黑狗都玩

唉

咁多人爭住做姜B既DANCER

我都覺呀！堂眉呀

見到佢忍唔住笑

無可能

今集cotton boris 出鏡有冇一節

佢地係咪基佬嚟??

唔識跳舞可以有其他才華

樂仔係咪會由第一季屌因ton屌到2046季(如有)

成集都係佢

Tommy嚟玩都贏

戴黃帽嗰個
餅印咁

強烈建議viutv cut咁d個兩個KOL既鏡頭
真係太撚多啦

唔知跳舞姐，呀Dee同Poki嗰啲都係啦

（如有）

cotton個樣好柒樣衰呀

努力只係入場卷
唔係好理解點解佢地覺得自己已經好努力努力就應該有收穫
呢個圈唔係咁玩法

Agent L

好似仲有一個 真gay黎
同埋仲有火雞姐條仔？

係贏幾班

KOL幾時出局呀

炎症？

做乜都係啦
根本唔係等價交換

一黎就foul 36個

agger

我另外一個名叫因ton狙擊手

應該有排，唔係點叫多d人黎睇

阿聰係火雞姐個ex

係

睇佢地仲辛苦過睇produce條金用陳

一齊返啦

即刻爆音

想睇佢四十強俾人FOUL

係 佢個ex好似都係馬來西亞KOL黎
不過上年唔知自殺定心臟病死

好在聽日冇
可以放心賀佢老母

早段foul多d, 多d睇後面有質素既表演好過啦

好似今日先出完黎做訪問

佢同另一個m字頭kol 是咪一齊過？

上年第1 round foul淨55仲少啦

上次唔係foul一半咩
55強

竟然呢度都見到用陳FANS

cotton 入左40強

咁嘅垃圾質素

忠實用陳fans

我記得後面後補番幾個
始終成年前

好似有敗者復活賽

塊面真係好方 四方果

係導師搵5個返黎

大家請用不推文回覆

梓豪

屌,你一講諗諗下覺得好撚似里奧

笑死我

最唔想睇班垃圾kol

雖然做咗一集,但感覺上集 質素好好多
有Tank都救唔返佢地

痴撚線 啲鏡頭多撚到

我見火雞姐記招有去撐場

波仔40強被foul

岩 其實努力只係基本 可能佢地成世人未咁努力過 感動親自己

有同感，節奏鮮明
好似話上年10強嘅水準
今年40強已經有

今季應該真係真心差
咁多唱歌走音
同埋上年我都有講，明知自己音域唔到就唔好唱高音歌

咁快爆

節目今輯好似節奏快好多
第一集咁快就個個喊到仆街

但參賽者感覺上輯順眼好多

加返劇透深藍細字啦

笑撚死

上年睇完第一集都有幾個覺得順眼
今年真係完全冇
仲要見到kol咁多鏡頭都唔開胃

請佢兩隻搏關注用左唔少錢啦應該
所以無budget 比一百萬

2個垃圾

我寧願睇金用陳都唔想睇個兩條垃圾kol

好似冇個靚仔（小妹只想睇靚仔 跳舞差都唔緊要）

sorlysorly

仲未有重播？miss咗

孖八係勁野
元祖級popper

之前error要過12點先有

唔准咁話佢！
利申 里奧仔打手兼女友

果兩個kol

利申唔撚識佢地

岩岩見到heartgrey 係咪beatbox好撚勁個個？

實好多錢請翻黎啦
依家啲小朋友鐘意？
但我完全唔識

好偏

里奧仔個嘴好好咀
利申，日日咀

Cotton 真係好樣衰，唔好比咁多鏡頭

係
成日影佢

想問佢係唔係真係好紅？我未睇過佢d 片

炎症死未
個死人樣

想睇埋先訓肯出重溫未

下... 而家拍到點架?? 咁快知?

下？佢十年如一日，都唔練舞，勁啲乜？

上次奧海城記者會已經得番30個參賽者

有了

佢遲d肯定好多鏡頭
幾個kol都好垃圾

same成年冇睇viutv了
見佢del垃圾劉美君回歸睇下今季

睇下tank ig段片
再自己判斷下

....咁好無追看性......

梓豪勁撚正

好似未foul

明明跳得麻麻
都照俾花姐拍膊頭
咩料

唔明點解未開始比賽就已經喊到咁
D人有冇咁誇

乜你唔知
Alton 做咗導師咩

eye catching idol真係搞唔撚掂
快撚啲foul晒佢啦

屌 笑咗

聽聞好似foul淨tank 同嗰兩個youtube8

我幾鍾意Louis 但今集唔知佢做乜尻
上輯舉手個表演明明好sharp 好有自信
做乜而家變返毒撚咁

原來有louis同勇者tank 當我冇講過
班kol快啲收皮

啱啱花姐問佢野嗰下 佢太毒我失望咗

行左轉右
不過唔覺佢有自信過
b2表現佢都甩好多

行左轉右個段唱得幾好呀

岩岩又重睇 見到193單手又笑到仆街

佢呢組個表演真係睇好多次

成隊都咁鍾意

個人都感覺到佢難
始終評判張枱又坐咗幾個上次一齊比賽既jeremy,stanley同alton
俾人咁抽秤法
少不免會難受

又唔敢望人 又唔敢答

同一年前既自己有咩分別

我尋日都重睇咗
甩step真係笑到仆街
踢又慢一拍 打拳又左右手調轉

岩岩上面有人劇透話佢好快收皮

劇透死全家

唔好啊
我仲想睇多D louis

193算唔算係奇蹟
而家咁多fans 又有幾個節目

其實覺得mirror大部分人都未夠班做評判

我對佢期望幾大
但過咗一年佢都係咁冇自信覺得幾失望
btw今季最難頂都係嗰幾個kol

其實係
stanley仲要一句得埋去"十幾堂成年喎"
勁harsh 好似當正自己好有料咁

但唔係話佢係error最少job?

仲要俾一堆鏡頭dklm

Mirror本身都冇乜出鏡機會啦 唔而家比啲嘢佢地做仲摺

好似話Error個價同mirror相約
所以先咁少job

見到佢地冇料扮四條真係頂唔緊

垃圾公司偏重一兩個 其他只係綠葉

error分分鐘紅過mirror
error遊太癲

佢d態度都仲係咁無得救

十一革命 撥亂反正

啱
error遊好睇過mirrorGo 一千倍

今季人樣好似冇上季咁好認
好多大眾樣

買重梓豪

我情願睇Error 遊 mirror go 悶到仆街
今輯有集花姐話想同mirror 拍mirror遊
如果係真即刻唔想睇...

我寧願繼續追error遊都唔想睇垃圾kol
上年成日屌柒保錡，但而家幾鍾意佢

咁耐以嚟淨係睇Error遊
mirrorGo淨係睇到佢地去澳門就已經冇再追

除咗Etan 其他都唔玩得

肥仔+poki+gigi姐個節目都幾好睇

咁里奧咀靚好撚多

冇印象睇到一半 覺得93幾好
之前公開招募有個poly校草定咩都好似幾好
同埋全力支持阿lu上季已經鄧佢唔抵
其實佢好靚仔

睇造星真係會好撚憎poki
串柒柒懶勁咁 講野又一舊舊
但睇error遊真係會改觀

保錡又係犀9利
本身對佢勁反感
睇完error遊之後完全幫咗佢洗底

除咗唔敢跳笨豬跳之外都好撚玩得,同埋佢急才好咗好撚多

台灣之旅 著比堅尼笑到仆街

食魚眼同蜜蜂真係cls

蜜蜂完全改觀,痴撚線咁都敢做,
btw poki以前原來做過臨記,
幾個月前netflix 睇反黑,見到poki做古惑仔,仲要比人車撚死
仲有見過poki 係杜生既late show做觀眾

好似無
利申：中學同學

第一集排舞就喊 jm9

啱啊 男人老狗咁易喊

20號有無出鏡

Viu係未已經無橋？用返同一講故事方法，毫無驚喜
其實如果參加過嘅人係同上次無太大分別做乜又俾佢地參加最後又剪返佢地都仲係上年咁，真係唔知想帶咩信息出嚟

佢幾乎咩都肯做
就係畏高呢下真係搞唔掂冇辦法
睇得出佢好努力，已經對佢完全改觀
但今季肯定唔會對班kol改觀，樣衰格衰冇實力
唔想付出但又想上位，最難頂係咁多鏡頭俾佢地

Rain P咪肥腸個robot囉

好似做埋喜愛夜蒲老臨
霉左好多年

你講完我諗一諗
仆街 呢個咪55強出奧海城live個劇本
又係一堆跳得差既冇得上鏡
一個走去求情 黃慧君心軟睇多次
之後好熱血bbq結局

終於而家都叫做有返啲知名度

error個個都深黃架，真．本地藝人
大家快d買飛支持佢地talk show呀，我仲想要下場架

之前睇YouTube小占好似話真係會有劇本
基本上就係大家都喺度演戲囉 有時佢係show入面個樣未必係佢真實性格

暫時對肥文個樣幾有印象，睇過一次就記得

最右呢個側面有啲架仔feel唔知幾號

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

梓豪呀！！！ 11號

原來用返平時個名
之前viu叫佢sunny

屌呢個就係我一直想形容佢但又搵唔到嘅字

原來係佢搵下正面先

有劇本唔出奇

但今季tank b 個角色咪係上年既lokman
隊長角色，carry 埋人地

不過出奇地小占無咩鏡頭
今集一句野都無講

小占係邊個
點解好似個個都識咁

Viu tv 主持
英健朗

反而肥豐勁多鏡頭
我個人嚟講係ok肥豐既
不過俾人剪到佢態度好似好差咁

唔撚係呀，差極都好過呢班人啦

小占響viutv入面成日做主持
講野好低b

星期日點相都有佢份

而家係viutv停薪留職參加全民造星2

小占明明有咁多job
唔知佢點解仲要參加
冇理由唔夠人入圍

拍過viutv節目點相
同埋第一季既對不起 標籤你

姜濤係唔撚去排舞姐

肥豐本身係咩人？
我係睇tagger 果個節目先識佢

其實我都係

同埋遲到

我睇佢好似就係話想俾大家睇吓真實嘅佢
因為之前喺節目嘅佢都係要跟劇本去演繹
咁所以就想參加造星去突破下自己同埋幫自己洗白

佢自己話佢鐘意唱歌

最嘔心係今集有個位係特意剪到花姐好識做經理人咁鼓勵啲參賽者

得啖笑
唯有wish him all the best

仲有遊戲節目發洩擂台

介紹返, 元朗國家隊三號龍13號黃梓豪
youtube有佢嘅精選片

有睇過對不起標籤你
搵返佢張相就記得了
持觀望態度

排得少都好過而家依班人 明明只係同一首歌，有心參加比賽好心就睇哂造星1做足功課先好黎啦，睇哂冇可能唔熟前傳囉

咁就睇下真實嘅佢係咪冇咁幼稚

佢真係勁靚仔
不過好可惜冇得做正選

又唔係咁講既
兩隻前傳啲舞完全唔同
不過練舞都可以練到喊真係

我覺得應該都係咁上下

真係佢？
張造型照完全唔似

我覺得今次隻舞係難咗
不過對比起上一季我覺得上一季隻舞好睇啲

做龍得17幾又真係幾輸蝕

係佢嚟㗎

loius 先攪笑
上年拍過呢首mv 點解會唔記得晒...

明知一定要跳舞都唔練下先，求情嗰班一睇就知冇點打過底，參賽前求奇上幾個月點都打下底是常識吧

隻舞重新編排過㗎

唔知點解覺得今年首歌冇上年咁有動感
可能上年lokman跳得太好睇

我覺得今年隻舞難咗不過核突咗

呢個,你一講即Search,元朗隊既人不了

幾個所謂eye catching idol都跌落垃圾班，自己好唔好意思踩住人地直入50強呀 同上年比真係得啖笑，是但叫anson lo出黎跳十秒都好過佢地跳一萬個take

都唔知係啲相影得衰定係得側面見得人

上年5個真係各有特色

今年全部都係靠人氣

搵kol黎玩仲要搞eye catching idol
即係保送架姐 on lun 99做野唔用腦

佢本身黃絲
不過唔知點解戇鳩鳩走咗去元朗隊

佢幾時轉會先,如果721之前又唔怪得佢既

係721前

咁細粒, 有港超球隊收留佢已經好好
留喺傑志一定冇得出

仲未轉會嗰陣見到有隊友幫佢喺ig宣傳拉票

有啲英文名都唔知點讀
同埋和味隆個名好盞鬼
2號啊聰，39號嚴政，43號Jonathan 三個撞曬樣

就咁睇74號George，76號lim，
81號lung chan都唔錯

BTW 十月一，賀佢老母

上電視個樣唔上鏡
平時睇佢mihk啲片都好啲
利申 有留意開佢地團隊既片

就係當error 係咩

邊撚個黎？ 有無人可介紹下？

澳門出show包埋免費房訓嗰花姐係柒頭一個

點解你地好似咁快認到咁多人
唔計上年個d 我淨係認到肥果個同埋兩件kol

Sunny 細John 梓豪都幾順眼啊

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

都唔知啲youtuber參加黎做乜，嗰個Boris唱完自己都唔好意思啦，跳又唔pass要求情，真係失禮嘅極致，自己又唔係冇粉絲洗乜參加黎搏上位，唔係真心想做明星做跳唱歌手就過主啦，唔好霸住其他真心追夢嘅人嘅機會呀！

學花姐話齋，比賽唔係俾你黎學野，咁多人都係黎到先學，冇啲誠意 同埋已經係第二年搞比賽，冠軍嘅要求又唔係冇版你睇，咁都可以咁冇準備

呢條友自稱咩最暢銷乜鳩鳩又有開show定點，完全未聽過 呢度有冇人識佢

哩條友真係好撚柒收皮啦

係咪有heartgrey?

悶撚到仆街

有姜開咗個靚頭 洗撚比錢請兩件倒米撚頭搏收視咩

長髮男人

睇哩個不如睇Edan同家英哥

要大大支環形燈打落去先冇咁柒

呢個我都有睇

ETAH 係Mirror 唯一一個我會睇既成員

edan

有呀
佢係咩人？

佢Youtube有佢好多beatbox片,好撚勁

不過呢幾年肥曬

今晚開始比賽

Mirror有靚仔，但係今年一個靚仔參賽者都冇。

Mirror應該都係坐低睇下，話唔到事嘅。
不過Stanley咁樣篤人係好衰好衰。

唔明點解佢要咁講
話晒都相識一場
幾分薄面都唔俾

姜b睇好 0個個phoebus 大家覺得點

明明一齊係全民造星出黎
而家擺個老屎忽樣
收皮啦 自己又唔係掂
Louis至少都唱歌好聽

佢話想做偶像

佢真係mirror error混合體

三尖八角，好唔順眼。

個陣睇造型相一樣話一個靚仔都冇
睇定啲先 好多人執過靚仔好多

咁既時勢出造星
都唔知有冇人有心機出去追星

唔係呀，上年造型相已經有唔錯的。
但係今年睇埋面試報紙雜誌電視都唔多覺有。

上年啲造型照仲差過今年喎。慢慢睇吓先啦，通常睇睇下有咗感情就會覺得佢哋個樣OK

唔係呀，上年影得正常好多，我本身都唔覺得有問題。
今年。。。

上年完全係淘寶風
不過上年一開始已經覺得狗毛mr.jan同姜仔唔差
但今年班仔似同班同學

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

13號有少少mr jan feel
不過咪睇造型照 柒到傻

請問個名點讀？

fi bus

個免費巴士好撚臭串

似乎有野爆

願聞其詳

摩牙

麻煩用不推文回覆

最鐘意食花生 快！！！

來了

玩鳩mirror

今晚冇出去係到睇直播 內心好過唔去

想尋找新愛

貽興王認真mode

工作有時 休息有時

剛剛返來

都唔知佢頭先噏乜鳩

唔知點解唔係咁中意佢

個廠靚咗
100萬使晒係到

見到agent L

上集有vvn

棟個Mirror嘅牌喺度做代表好古怪

點搵呀，全部因ton level

開波

唔靚仔

屌我以為skr

阿強

放頭髮好似好啲

唔樣衰 但真係路人樣

幾好聽

Mirror 12人一盞燈?

首歌唔錯

好手緊

打交

好高standard

嚇死後面個d

啲台風都幾娘

起碼無走音
咁當時隊野唔要佢可能係其他問題？

仆街中間個個睇二汶禁先禁

後面個d騎尼怪咪全紅

咁都要兩紅

緊到仆街

呢樣野上年都好似有講過
要望住評判表演

咁都唔入

3盞都復活區會唔會太癲

乜三盞就復活架啦咩 唔係兩盞架咩

根據上季邏輯
會全藍放啲騎呢怪make noise

啲judge會唔會太流。。。。又唔係一線仲指點人。。。。

屌你
無睇上一季
果個LOKMAN咩料 成個達哥咁都入到圍?

好正常,佢地出左1年道

之後開始罵戰

肯撚定放晒啲youtuber 入圍啦

跳舞勁 leadership 唱一般 樣睇人啦
算係咁

我記得有個係玩b box好勁，期待

記得佢叫阿強

屌你人哋上年大熱

無睇就咁話人

全藍一定入
4藍已經要睇下全藍有幾多人
2-3藍復活
0-1藍直接foul

我覺得mirror應該多數都俾藍

一早保送入40強啦
除咗wfc既嚴政

佢一跳舞就好charm

咁你有時間就睇番上年啦
跳舞好勁

做咩唔同林婷飲閪茶呀

我話佢成個達哥咁都唔得?
又無屌佢 係問佢咩料姐 想了解下姐

Lokman個frd個frd

二汶comments ok
黃貽興好撚串

。。。少癲

無人想知你係邊個

好撚醜呀屌

好樣衰

火雞姐條仔 不了

跳舞好撚勁

壞咗既男人

咪係
佢好似最後都top 5

火雞男朋友d牙......

不了

Oh shit

棉牙木點撚樣

點解今輯啲人個樣都唔係幾討好

個feel
唔怪得散完又一齊返又散

要懲罰個八婆 跪底人民幣

棚牙好撚趕客

第3

啲牙好柒

整下棚牙先啦屌

好有台型 上年隻西遊記跳得好型

ok 上面有手足答左你啦

想睇YOUTUBER 鄧兆尊表演

花姐。。。咁開心

好懶有自信feel

有個長髮參賽者幾型 似日本仔

其實跳舞又幾得

睇唔明

個鼻哥窿好撚大

二汶本身似nice
但點知

油

我覺得1號仲好

樣衰撚到癲

嗰個係C君條女

又想做契仔？

小占玩乜

小占

花姐真係睇樣

阿聰唔識講
係跳得ok
但又無令我要尖叫囉

小占有咩才藝

佢好似麻麻咋喎

咖啡豪?

睇相掛

做主持

10年前d mk 頭

咩料

老婆

屌你frankie好撚靚仔

即場點評審相

笑咗

佢對眼分得好開

花姐個個都鍾意

仔都有埋

奉子成婚confirmed

有細路仔

下有家庭幾歲

條友幾大呀

癲

搞笑

睇睇下都幾可愛

咁早做老豆

幾可愛

性格好似幾好

好想知

26

世上只有好有愛

世上只有

26
仲話唔係奉子成婚我就唔撚信

黑狗

26歳 護士

好尷尬

Testing

戴眼鏡好睇D

因為對眼唔好睇

衰係testing 到

wa diu

試咪

戴左眼鏡個樣好左

救命

世上只有好有父愛

尷到仆街

鵬哥先試得咪

抵屌
留名一陣有人拍咪

好難聽

小白 呢個名真係好難聽好難聽呀

嘩 好難聽

yes I DOOOOOOO~~~~~~~

二汶

去左父親節慶祝會

好慘

其實呢首歌一啲都唔易唱，仲要係男人唱

返去湊仔啦

好得意喎

有護士唔做
做明星

尷到飛起

佢著suit +眼鏡即刻正常好多

搞到好似結婚現場唱歌畀老婆聽

佢後面啲相

平凡人生活岩你多d

節奏好快，爽

護士黎
住院有咁可愛既護士哥哥照顧都幾幸福
造星就不了

Eh 尷到想死

難聽到要mute

Mirror究竟會唔會撳

個 do～～～

帶眼鏡好睇好多唔帶眼鏡果陣仲mk

借節目氹老婆

都係安心做護士啦

應該唔會

又會變返藍燈

其實真係好尷尬

sell溫情
擺明呢度唔啱啦
等收皮啦都係
人地係造星 唔係請你番嚟做真人騷呀

好懷疑佢地係唔係錄果陣真係一齊錄

因ton㩒乜我都會大大力屌

記得不推文呀大家

嘩屌呀

仆街我唔記得

雖然表演好尷尬 但佢性格唔錯

嘩

又煽情

你冇用

二汶你講哂

劇本到

男人婆好善變

我屌 二汶呢啲評判真係一流

Selling point

cls今天的我打倒昨天的我

撚得不錯

彈出彈入

真係劇本黎

貽興同天頤就講得岩

佢都係跟劇本

呢啲位真係好有劇本feel

終於有人mean過花姐

就算唔踢佢都會自己走啦

其實效果黎

二汶比我想像中嚴
花姐今次咁順灘嘅

又上熱門 拉

anyway 最後都未必復活到佢

等候區都唔會揀佢啦，早啲放人番去湊仔好過

咁人會進步既
雖然行到幾遠都係要靠佢自己

母愛大發

黃絲台都拉

做DJ係咪會mean啲

好期待小占做咩
基本上所有評判都識佢
甚至有啲係熟

不推文回覆呀大家

出面打緊仗呀屌你
俾啲行動 現場資訊post上去啦

如果tank出道 啲fans係咪叫vvn

二汶
我係撐你都..覺得你..咁樣唔係幾好
(拉)

表演亂講野
佢專長

我dllm

我都覺得岩既，不過個天頤係咪真係要講人賣故事

即係講得難聽又易比位人入又何必呢

收到

希望今日睇到11同13
睇好架仔樣

浩賢 浩霖

唔明佢同肥豐點解會參加

幾靚仔

講就話可以

on9出面全部行動post黎，哩啲造星鳩post上熱門咁撚阻掟
黃台就要上熱門？ on9

我屌你做埋camman

個樣似啲中出即飛嘅mk

覺得肥豐係做上年pa個位
唔夠野剪就搵佢整啲風浪出黎

免費勞工

開工套衫仲型過人哋嗰啲
佢講嘢把聲幾好j

好瘦呀

條金鍊係咩事？黑社會？

似泊車仔真係

泊車仔

係
但而家個look 好mk

佢有d似陳家樂

viu真係次次都當參賽者免費勞工咁用
lokman當排舞師
193當stylist用

把聲好正

上輯有條友又係好似古惑仔

個樣有啲似Thor
態度咁撚輕佻

本身套衫好地地

其實幾靚仔

個人好輕浮

成個羅均滿咁樣

講黎都冇用
TVB POST推得仲勁
金宵大廈一集一POST以上

搞乜鳩

六月飛霜咁撚大膽

營養不良咁

屌
終於醒起似邊個
一講即覺

走音

揀首咁難嘅歌

人地藍台要推上熱門
我地就要跟咩？

衰過達哥

點呀大佬
唔睇歌詞真係唔知佢唱咩

六月飛霜向高難度挑戰喎大佬

好撚難聽
比佢入圍都唔撚得啦

Mirror都紅

呢個抵走啦

可能會請佢做camman

走成咁，比我即紅啦屌

呢個真

做咩唱首咁難

tiger悶到玩電話

唱歌好似TL

今次又有ironman 同 火火

咁又要學佢地呀？
咪大家盡用不推文回覆囉

黃浩賢咁既樣 可惜晒左機會

佢真係好唔識講野

抵比人圍屌啦
都係做番幕後啦屌

佢成個人好hea好輕浮

幾好啊
幫手拍花姐ERROR遊

想安慰佢黎姐姐到

我以為193已經好hea

係幾靚仔 不過唱到咁

但係佢好hea喎

一開頭喺度讀歌詞 咁達哥都讀得有感情過佢啦
後尾走撚晒音 達狗有時都有兩下假音

但193搞到笑

可能遲下變左viu幕後

佢果陣真係hea爆

我已經唔記得當年193係點過到

我愛193

如果上季就入咗了
迪迪仔阿餅tingho

193今屆參加嘅應該一早foul咗

193自帶喜感 但呢個你feel到係輕浮

呢個Leon 個樣唔係好掂wo

佢仲要話自己唔係想搞笑

嘩屌心型劉海呀屌

個旁白

下巴長到鞋抽

好燈

Rap

個樣有啲似迪迪仔

揸機揸機

死亡flag喎大佬

大懶堂

屌你肥狗

好撚難聽

呢個都係拜拜啦
唱到一pat屎咁

係排牙同個下巴差啲 yoga啲歌都難唱

Error遊做到下把位搞下笑

玩少少

咁八兩金仲下把過佢

唔唱好地地 一唱可以返屋企

仲要唱林宥嘉

屌你老母

完全唔知佢唱乜

火火個樣

完全聽唔到佢唱乜9

每輯一定要揀啲入嚟笑㗎啦

慢歌點跳唱

cls yoga d歌你點跳唱

modern dance

唔得

仆你個街仲要remix到咁

所以不論不類remix

佢就咁擺支咪喺地下度碌

哇屌remix version

唱得個dd我寧願你唔唱

擺咪係地
有冇尊重過自己嘅表演項目
仲要碌過去

都有D可以嘅
不過唔係呢首囉

碌mic

支那仔樣

2個都係衰係枝mic度

Dancer 唱歌 注定⋯⋯⋯⋯⋯

做乜9

掉咪

屌你
唱完先跳唔叫跳唱

yoga 清唱 說謊已經好吸引

成個支那仔咁

眉粗+倒及牙

大家冇乜舞台經驗所以好易奶野

唔係mic drop 係碌

完全佢呢2樣點mix 埋

呢個係比賽，唔係挑戰訓練營
佢哋究竟諗咩嫁

不自量力就係咁

會唔會唔夠60人

其實真係要聽下人意見
如果想入圍嘅話

個樣似整容失敗果d北仔

其實唔算話好醜 有啲香港味
但點解要玩鳩自己

係堆填區搵可回收垃圾

冇一粒音啱

好似入40？

所以要有復活區

林yoga d歌本身已經好難唱

你企定定唱得好 已經pass

點解啲人啲表演manner都咁撚差
上台唱歌走去testing
遲下仲可能會出現拍咪
碌咪
真係

其實有睇第一季都應該要知點揀
上季咁多人因為唔聽意見而奶野

相信好多都冇睇

好撚多豬頭骨
玩完哩round可以直去30強啦屌

我寧願佢轉撚住咁唱

如果依幾個表演先 一號應該入咗圍

點唱

覺得好大部份人都無睇第一季係想入黎玩咁

同意 後面幾個真係有d劣

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] (2)

我諗係見到有Mirror Error

pish爆

一號唱功真係屌打哂

第二輯啲評判咁嚴既，最後肯定要係復活區執人

其實最後會唔會冇人全藍

1號真係衰運氣

港男入贅事件好似幾好睇

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] (2)

其實真心覺得一號幾好

6號件衫
佢一定唔係鬼 有攝衫

暖男

1號好唔抵

咁撚仆街

跳舞嘅人真係特別鐘意玩命
有幾可唱歌嘅人會無啦啦走去跳舞？

件衫

紋晒身都知咩事啦

旁白

乜名

乜料

想點🙈

啲client 見到你都可能不了wo

暖男呢個名又真係好難頂

個名係幾衰

叫暖男 但個樣。。